平心而論、應唔應該接鑽石公主號的香港人？

應該
唔應該

應該：大家香港人守望相助、唔想佢地留在日本重新買機位、唔知幾時返到黎。返到黎又要隔離十四日遙遙無期。

唔應該：去得郵輪就有錢返香港、唔洗用納稅人錢包機。在日本好食好住返到黎住公屋食碟頭飯

點選擇都好最唔應該係接埋個三個澳門人澳門人點笑鳩我們？我們咁大愛把撚？人地會感謝咩？仲要包車送佢地返澳門

由佢地死算啦
反正都感染

憑什麼犧牲火炭居民無家可歸換黎佢地歸家？

此Post已完

黃 中立都接
藍就死左佢算啦

仲要找埋感染左個班香港人的醫藥費

火炭居民袋6000蚊收聲

如果唔係勇武連錢都無

香港人有事、大部份澳門人點笑鳩我們？
我知有澳門巴絲支持我們
但真係唔洗對澳門人咁好

接還接，ok嘅，點解要免費接？上得郵輪玩嗰幾千蚊機票錢
都比唔起？
仲要接埋澳門人？

有邊個國家包機要收錢？
邊個俾返錢國泰消毒

香港是國家？
納稅人比錢囉
唔止接埋澳門人 依家仲接埋內地人

唔應該

原因醫療都頂唔順

接你老母
話我冷血都係咁講架喇
自己死咪撚害人

香港政府開善堂咩